［兼職夜間保安需要食物］有冇名店坊附近嘅朋友可以幫幫手

佢地冒住危險守咗成晚已經好辛苦
有冇人住附近可以幫幫手😞

就算唔得都希望可以share出去

推

1 like = 1 respect

400蚊嘉頓麵包
500蚊合味道連熱水
利申：搵命博

認真，報警啦，叫差人送食物嚟

琴晚都唔買定